女朋友呢幾日飛，但旅伴放飛機！點好？

買機票陪佢去

女朋友飛去邊?

請唔到假 太急
請多五日要早一個星期通知

女朋友呢幾日飛，但女伴放飛機！點好？

歐洲 好擔心佢
唔想比佢去
但佢堅持去

咁請四日 連星期六日屌閪都屌飽啦

請到就唔駛開post啦

應該係咁

過一過深圳灣就有14日假放啦

女朋友係香港人?
唔洗擔心 人地國家可能仲擔心過你

俾佢試下啦

真定假呀
呃9你靜雞雞陪老細去咋掛

係啵 自我放棄

人地國家又禁入境
係香港人呀

我唔准你咁話佢

驚中招咪唔去

好大機會佢自己一個去
佢係我面前就女強人
其實係佢綿羊仔黎 好擔心

講左唔聽 有咩計
唉～

你驚佢比人打好過

驚呀 仲係唔想佢去
不如改Post名
如何阻止女朋友呢啲幾日飛

塞定一打condom比佢
自己一個去歐洲一定閪痕想試鬼佬

帽事既

我女朋友好天真架
天真過呀嬌

拿拿拿，我唔准你咁講呀！
我無戴帽架

單身asian係歐洲最少一日比幾個鬼佬聊
聊下聊下就覺得一試無妨
隨時成個trip就日做夜做
試過鬼佬碌大賓周返到黎會點？
帽事既樓主

失戀試過自己去意粉國7日
最尾無事又幾開心

擔心嘅話就夜晚傾電話啦

我係連登仔 JJ有30CM
成日滿足到佢
鬼佬軟既 不了

你答樓主係咪會瘋狂同鬼佬做愛

你都識講 失戀果陣
依家個病又全球都有
全個局面都唔同晒

我相信香港女人係性冷感既

放心去到有其他人照顧佢

屌你
果個就係我（ FF果陣）

依家無出過門口都中招啦
佢堅持要去嘅話
咪幫佢做多啲功課 俾多幾枝搓手液佢
綿羊都要俾佢試下

唉
去到外國一定比人撩
GG

佢去到會搵到好人家，唔駛擔心。

如果係，祝佢幸福快樂

派都費時，直接落地生根

去幾耐

一定會架啦
外國啲人都好Kam 外國嘅華人更kam
成日問你一唔一齊玩一日咁

又行山銀行

放心，歐洲男人會照顧佢

一個人去三個人返，so good

歐洲邊度先？

問下佢有冇frd想同佢一齊去
出少少錢津貼下可能ok

你識玩
希望佢唔識玩

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

8日到啦

綠帽唔怕戴最緊要除得快

你唔好咁嚇我啦
今次仲要得佢一個

樓主試下呢幾日日日戴綠帽睇下條女咩反應囉

我幫你同佢一齊去

我幫你去睇住佢？

追口罩post la
又有1731

我唔想聽

8日無事啦 炸一聲就完 你叫佢小心啲算啦
佢擺明想試下獨遊 又唔係去好耐
我識有個女仔 下下一兩個月咁去歐遊都無事

香港女人對住唐腸未性冷感囉

咁我放心

去一轉深圳灣過下冷河
直接請14日假未得

咁起碼預兩打condom穩陣啲

西班牙

我依家仲窮過佢

幫推

最慘係呢幾日飛呀

你放定相出黎
連登仔會幫你評審條女比人撩嘅機率
再唔係會有連登仔喺當地出現 幫你睇實條女

如果7日旅行就食外賣
咁你兩個人點樣成世係埋一齊呀

利申: 自己去旅行唔會偷食

唔買啦 佢話唔戴舒服D

我都自動轉左做～ 女伴

好提議呀
不過講定比你知
佢呀妹話佢似CAT GIRL
你幻想下

返工起勢咁咳，即刻休息兩個禮拜

哈哈 講起呢個我就苦笑啦

如果係我就爽

咳緊 無人理我

同老細講你有肺炎病徵

賤男 拉

送兩盒condom 保平安

Cat girl 呢款外國市場好大需求。

岩啵 好提議 鬥多？

FF少陣
CAT GIRL你又岩

Cat Girl bo

以前我都係 請4日 之後第5日話SL 再請多4日

真係突然放飛機
岩岩佢問左全部朋友都答佢去唔到
太急太趕
請唔到假

飛埋條女
呢個時候仲去旅行

但我係連登仔
JJ 30CM SOR

真係無辦法請咁多日就同佢去幾日, 你走先囉

叫我返工
話說我返工嗰度有兩個湖北人
攬炒啦

如果

今日返大陸，聽日唔洗返啦

所以你唔明女人諗咩囉

係咁易就好啦

仲飛

明白曬都係要去，咪去

你知女人諗咩
你就會係一個女人

一早講咗

Seed呢 屌你

Ching 你因為咁而帽過？如果唔係點知

清有無人話過你智力似有啲問題
唔係點會問啲咁既on9問題
住一次hostel咪知香港女仔對住鬼佬係點樣大解放

樓主有無性趣享受返個郵輪假期？

坐底十四日俾你孤男寡女獨處一室到時你想做乜都得

呢個時候仲諗住飛去旅行
呢條港女真係極品

唔使擔心
佢搵左我鳥

人哋唔飛
你咪飛咗佢囉

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

過一過深圳灣應該就出唔到境

屎眼都開發埋啊

冇住過

我唔想死住

又唔好咁講
佢真係港女
香港女仔

Ok 交比你
你湊到佢就得啦

講呢啲

唔明蠢女人諗咩

幫推啦
黑警死全家呀
到而家呢個時勢 仲做緊警既 更加要死全家

呢d 時候改機票啦
坐飛機已經危險仲要長途
幾多大陸人經香港轉飛歐洲呀

咁好玩 玩屎

我都無

準備好請幾日事假 因為你只有96小時去救人

其實你驚佢俾綠帽你戴定驚佢唔安全？
前者的話對女朋友咁無信心，你地段關係都有少少問題

第事你嗰個都會係咁㗎咋

岩呀 改機票啦
女朋友 你有追post架

救唔返 心臟停埋啦

Why not both呢
有問題 有人唔想解決都無辦法
我一直都想解決㗎
有人次次傾呢啲話題就發脾氣

你知唔知呀 （女朋友 追緊Post)

驚閪？做乜唔幾佢去姐？

我睇過套戲 d鬼佬會捉d女去賣 要小心d阿爾巴尼亞人

分分鐘中咗個武漢肺炎返黎

咁佢應該好賣得 好多肉
點算
有咩方法令佢唔好去
剪佢passport?

處女先唔會俾班黑社會女女女 果套戲入面除左主角個女外 其他囡囡都俾人打哂白粉針 然後俾人排住隊中出 有幾件死埋

你咁講 我愈來愈驚

全程戴口罩
歐洲武漢肺炎仲少過香港啦

加油 要有覺悟

好多大陸人呢
有錢嘅嗰班人一早走咗過去啦

另外我驚班歐洲人多啲囉
鬼老鬼婆完全冇乜衛生知識
幾日唔沖涼都可以

咁如果我係男主角就冇呢個問題啦

我記得有集係佢女朋友 有集係佢個女？
成日都俾人綁架之後去救人

你改變唔到別人 就要改變自己
加油 香港人！ 要贏！

自己食飯 行街戴口罩 瞓單人房 應該安全嘅

冇計 d蠢女人硬係覺得自己一個冇問題 成日話呀邊個邊木個自己去印度都冇事
大佬 因為有事果d俾幾百個男人瘋狂咁輪住屌 由屎眼入個口出緊 同唔到人講：唔好黎 丫嘛

我陪佢去

去到肯定俾鬼佬日屌夜屌 房門都出唔到

香港人 報仇呀
趁呢個時候
換咗個政府佢啦

點知佢會唔會俾人撩啊
好驚佢俾人撩啊

一定係你比鬼佬屌緊

Cat girl
You ok?

爸爸

我相信個個女仔都唔係咁嘅
都唔係全部都係雞嘅

唔係我啲精嚟㗎

請我去陪佢

係 十個港女應該都有一個唔係雞
希望係樓豬果件

不要再講了
都話佢好似阿嬌咁純呀

調返轉你請我去去陪佢咪得囉
你俾埋錢我炒腦細咪得囉

咁就仆x 啦

講起就嬲
唉
戇鳩鳩

旅伴=男伴？

廢男朋友 陪女都有藉口 返工返成世啦

女仔黎既
男既 我發夢會殺左佢啦
不過
黑警死全家
而家
仲做緊更加要
中武漢肺炎死全家

好快就有，仲係護眼色

屌你啦
佢依家仲架未知邊個對佢好
仲揀乜撚

照我睇
根本一直都無呢個旅伴
你條女想自己去歐洲試大肉腸
就係知你趕唔切請假，先依家走嚟自爆，你又傻更更乜都做唔到

如果係咁就好

口頭上撩下或都傾下計都無咩問題嘅
有冇下文就睇你條女嫁姐
如果真係帽咪飛咗佢囉

帽事嘅

最大問題我唔係戴帽嗰個呢

真係唔係我呢
我真係冇戴帽呢

一早安排好演出

嘩咁你女朋友係有少少問題
我覺得大家有野唔啱傾到啱

但自己覺得一個人去歐遊係無問題嘅，只係你兩個究竟有無好好地靜落黎聽對方講過啲乜野，有無互相遷就互相尊重

做人呢又唔好諗到人哋咁衰嘅
咁樣好難識女朋友㗎

係呀
有人一直都唔肯面對呀嘛
我都唔知我仲可以等佢幾耐
佢自己諗清楚啦
每次同佢傾呢啲就發脾氣
所以都唔知佢點諗
一直逃避都解決唔到問題㗎啦
我不嬲心平氣和同佢傾計㗎
不過你要知道呢個女人係唔得

驚戴帽個個唔係你咁你開po做乜春？

我唔係個主題講咗囉
點好咋嘛
你係咪誤會咗啲咩

有男伴

都話女伴

好似歐洲排緊華

咁重要嘅任務交俾我啦~~

洋腸post

佢返到嚟香港就會俾你奶俾一百個鬼佬中出過嘅百人斬閪

你接受到cat girl 就去

不了

帽事既 要信女朋友

搞大佢個肚

唔同蠢女人拍拖

咁你約佢既女伴啦
仲要結左婚

都OK
但我唔想係香港生

講就咁講

你有無睇出埃及記架（張家輝個套）

百人咁少，應該千人喎，一日分開上中下半夜清晨，每一更不斷俾白腸黑腸（就係無唐腸）咁輪流中出使用。

咁只係治標令在到你做左老豆，阻唔到綠帽子。

巴打d想像力真係好

心水清呀

當港女去到外國俾鬼仔撩，沙漠都變汪洋。

中出大肚同你戴綠帽係兩會事。

你驚佢個閪返黎闊左一吋仲好過啦

屌
巴打睇黎有經驗

你條女 係咁隊